四叔都唔撈喇:~(:~(:~(:~(:~(

恒基兆業地產有限公司(「本公司」) 之董事局(「董事局」) 謹此宣佈，董事局於
今天接獲本公司主席及總經理李兆基博士通知，彼年事已高，現正考慮於本屆股東
週年大會後退任主席及總經理一職，並將向董事局建議由李家傑博士及李家誠先生
兩位出任聯席主席及總經理，而彼仍將留任為本公司董事，繼續為集團服務。有關
李兆基博士之決定及日後安排將於本年五月二十八日之股東週年大會當日，通知各
位股東